港共一入中大 1211

組織全港遊行示威

全面大罷工

總之我地退沒可退

中大係我地最後防線

祝香港人武運行昌